發覺d忽然球迷都幾on9, 日本守到完場都要比你屌

話乜撚野冇體育精神, 一陣上撚哂上去焗攻輸多粒出局比人笑撚死啦

個班友仔乜都唔識都算 人地講完仲要叫人攻 你估人地係踢比你地睇咩 人地係要出線咋

戰術呢啲佢地識條春咩

博和比人打個反擊輸多垃就真係坐飛機返屋企啦

試下贏國咁做，你地點講，崇日狗

就係忽然球迷先唔屌佢

岩呀
如果日本果刻想熱血追和,
點知俾人入多球出局
果班撚樣球迷又出黎笑鳩日本隊
又有另一班ON9 屌鳩日本隊做乜咁ON9
所以真係滿足唔到任何人
點都會有班撚樣出黎

明明守到完場，隔離入一球日本就收皮
不思進取

收撚皮啦屌你老母大陸西

你港豬

和就話守
輸都守

佢地睇波要有好高道德標準
唔猜得 一定要攻到最後一秒

完全認同

主要係屌鳩佢地16強都未穩就大安旨意出後備, 而且完全僥倖心理旨意隔離哥倫幫佢地

贏國攞撚到4分先算啦

人地洗撚你支持咩
世界盃緊係出線重要啦

如果唔守, 日本輸多球一樣收皮

本來係唔洗輪落到用呢種戰術,
波蘭跟本就廢,
日本用返上兩場個陣一定唔會輸,
但莫名其妙放個副選陣出黎玩野

駁唔撚到就話人大陸西
崇日狗咪撚柒啦
事實你地踢得肉鳩酸

岩呀
如果塞內加爾果刻想熱血追和,
點知真係入多球，日本出局
果班撚樣球迷又出黎笑鳩日本隊
又有另一班ON9 屌鳩日本隊做乜咁ON9
所以真係滿足唔到任何人
點都會有班撚樣出黎

班波痴柒碌假膠 引曬班忽然球迷出黎

成班忽然球迷

如果日本輸多球會輸得失球出局
佢覺得得返少少時間不如搏力架追唔返自己唔輸多粒
反而算合理

反而唔合理係你想保守唔代表要出埋後備

賭大細 賭贏左
唔明d人屌乜 日本簡攻定唔攻都係賭大細
只不過日本依家賭落人地身上咁解

你肯定日本入到架？
攻唔到比人反cup 隨時仲要有黃牌機率點都高過 隔離追和啦

最緊要日本人支持啫 有無香港球迷支持有咩所謂

如果攻到完場都攻唔入,反而波蘭再嚟個反擊收你皮,
你咪又係笑佢on9

連登仔睇到自己太重要

事實你連踢都冇得踢
人地已經入左16強

我諗佢地只係中立球迷
想多啲攻勢好睇啲
理撚得你贏定輸

攻既話輸反擊 你係咪切柒換返個16強比日本呀

廿分鐘都少時間？

話乜野係日本人見到咁出線都唔會開心
當年韓國黑哨意大利班韓仔咪又係打哂飛機又勁開心
而家只係踢消極波但出到線點會唔開心

最後10分鐘真係西到想塞內加爾入返球收日本皮

咪係, 畀啲垃圾連登仔笑死

守住唔失多球 都唔撚得

要爭取主力多休息, 但風險就係 今場 和
點知輸 1 粒, 驚險晉級

佢地打依套戰術 就要冒風險

有咩問題 ? 成班癲狗傻鳩連登仔輸錢又亂咁 垃圾嚟

已經失左一粒唔想再博
對面又合作叫贏返場
個個以為打機咁唔駛休
咁樣9猜可以留好多力
下場點都有多d體力

賭仔就賭仔啦

老實講 守到咁柒咁消極真係第二次見

好彩日本有蛭魔

資深球迷解釋下做咩今場要試陣 仲要冇任何優勢下去試，又唔係贏緊，一子錯滿盤皆落索，唔係哥倫比亞贏咗，日本根本冇可能出線

人地賭鸁咗，吹呀？

原來出後備先可以守

竟然無人屌假波

呢句真

利雲飛機個球反擊有眼睇 攻上去收硬皮

其實諗諗下都好合理，日本果下都係得2個做法:
主動進攻嘗試入波保證出線
hea踢死守博塞內加爾入唔到波出線

有睇今場都知今日隊日本幾撚廢，主動進攻基本無咩把握入到波之餘仲可能會輸多球，咁真係不如博隔離輸波算

打左80分鐘佢地都知攻唔入波蘭
只會多失

好想知日本國民點睇

咪撚 ON 9 啦

柒唔柒 消唔消極 係你自己主觀啫

結果係佢地守到唔失多粒呀, 吹鳩佢地漲呀 ?

而家叫佢全攻型咩

唔攻OK
不過唔會係70分鐘失左球都唔攻死守囉
真係咁老定塞內加爾唔會追得番?
你話如果踢到8十幾9十分鐘都追唔番死守就合理
問題係日本好早情況已經完全靠晒哥倫比亞而出線

以佢哋邏輯
平時英超又好西甲又好歐聯又好
領先球隊瞓低拖時間,或者玩角球旗戰術
最後領到3分或者出到線,都唔應該開心

輪換

由擺陣開始 已經知道日本教練個腦裝屎
將個命運交比隔黎果場 痴撚線
你要出線 唔博首名守和 一開始不如就901咪撚攻啦

on9地方係走去賭人地場波d結果
依家賭贏左無事
賭輸左成隊去切腹算啦

出到線舉國歡騰啦, 有咩點睇

對佢黎講出到線就係贏啦

正如兩回合制既杯賽
第一回合我3:0 贏左
第二回合我輸到2:0 都照出線, 點解仲要同你對攻? 一陣比你入多粒總比數變3:3 點算?

戰術之鬼

根本係日本開衰左個頭換後備上陣
搞到下半場咁撚被動
攻又唔係守又冒險
攻又未必入
陣間食多兩張牌就真係自找出局

選守完場其實好正常

垃圾蝗等多 50 年 都未必入到 世盃決賽周啦

波台五毛狗真係無撚腦

個問題係佢出硬線啦咩 宜家係鬥到公平競賽因為少牌先出到線咋

三種人
忽然球迷
五毛
平時無做開運動

根本防守都係戰術既一種 唔攻唔代表hea踢

支那踢兩場都出咗局啦有乜好講

輪換半隊,完全係玩命

得返幾分鐘 波蘭上左力 你攻上去分分鐘輸多粒 不如博對面1:0 機會其實仲大

咁呢個風險佢都有承受
如果真係俾塞內加爾追和
唔好話呢度啦
全世界都恥笑佢啊

而家俾佢過到海咪做神仙

咁日本下場一拎到波就係自己半場9猜到完場等射12碼先分勝負好冇
咁最大機會贏先
踢得核突就核突啦 屌佢踢得核突都唔得

你呢個錯撚晒啦
而家係日本輸波但係對面打和佢就玩完

明明呢組四隊實力差唔多
日本同波蘭都係55波
呢場日本根本踢唔起
相反波蘭冇哂壓力踢到順風順水
日本推前少少一斷又比人打反擊
日本緊係老閪都同你猜完佢博fair play
有冇咁難明

好明顯防守既風險細好多啦

仲要對面都想同自己打默契波啦
何樂而不為

事實日本咁踢係好撚肉酸，點解唔講得？
之前夾龍蝦阿姐話人個野壞左夠唔係做比你睇，咁你地唔好話人肉酸丫嘛

呢樣正常 等如頭先0-0死守都合理
依家係輸到2:0嗰陣要睇第二場波面色先出線

咪係, 佢地知道一定攻唔入, 守到完場 HEA 到完場 又唔撚得喎

連登仔晚晚都痴線

佢本身排陣已經博和，之後尾段睇住隔離場踢

話日本唔攻上去無體育精神個啲分明就係賭波輸左發爛渣喇
打比賽為出線天經地義
佢又唔係傷人打人出矛招
對面唔迫我點解唔可以穩穩陣陣踢
一定要起勢攻
唔屌波蘭入一球就滿足唔繼續攻係度hea
以你地呢個標準大把球隊無體育精神
係就屌撚晒佢喇

中國入到分組賽先至拎呢個比喻ok?

前者合理
後者唔覺僥倖心理
一陣谷撚哂上去 輸多一球比波蘭咪玩撚完 仲要已經見到有幾球波蘭d 反擊有威脅 係利雲敗家唔入
係後場咁樣猜真係無可厚非 真係咁易追平咩

只好話戰術成功, 但真係好撚肉酸

守都算 仲要守到輸波
變左被動 仲要求黑鬼輸波

真有趣

根本日本最後已經谷唔起，下半場波蘭d反擊都好有威脅，唔攻係絕對正確

咁咪一開始就泊大巴囉, 又唔係死守 唔湯唔水咁, 淪落到比人入波要靠隔離隊

咪係囉又唔係犯規，跟足規則

崇日撚惡過狗，講一句事實都要屌返人轉頭
鬼唔知咁踢會出線咩
講緊你咁踢肉酸呀

反而塞軍最撚抵死啦

全場不思進取 攻又唔係守又唔係

依啲咪有冇腦既問題囉

攻咪又係賭
賭贏追和
賭輸 輸反擊 切腹都無用啦

傻仔先攻
波蘭唔係咁易攻
人地又肯配合
一個出線
一個嬴返場
大家happy

日本人就係因為太高質先會因為咁小事道歉

守到出線點會肉酸 出局就話啫

明明無做錯都要道歉
唔知以為日本靠MMA黑哨去出線

講呢句真係最ON9
起碼用盡力守 起碼隔離隊黑鬼先最驚
一陣想追和輸一粒就隔離黑鬼唔撚攻守番轉頭 到你急, 根本得番30MINS就最好就守到完場

認真我買日本都眼火爆, 明明仲有10分鐘但係已經知道賽果唔會變

你穩陣既定義同人地唔同

將球隊命運交俾其它隊去賭
賭贏咗係事實 但唔好講到賭得好穩陣囉

一個四贏既結局

波蘭: 最後執返3分 無咁肉酸
日本: 雖然輸波 但係出線 而且成功令到一班主力休息多一場 下場對兩隊偽強隊 分分鐘贏埋都唔奇
哥狗: 贏波出線
nigga: 返歸

而家等兩點 睇兩隊點鬥輸走線

佢地講埋啲阿媽係女人，鬼唔知塞有機會追返和
咁我夠可以話日本失多球
日本失多球機率唔見得會低過塞內入多球
天下間有冇走去攻唔會有倒失返一球嘅風險咁著數嘅事

呢d閪波出現係英超歐聯都會比球迷屌架啦

成班友真係以為日本隊踢世界盃係為左比佢地讚咁
一個唔小心真係輸多粒比你讚有體育精神又點
係咪你地讚一句就有一點積分,存夠積分可以換晉級資格呀

講依啲 同 貼依啲既人 都係 ON 撚 79

識唔撚識波架 ?

日本仔尾段做既 同 贏緊去角球旗拉布 一鳩樣道理

平時又唔見你地班 ON 9 屌 ?

日本自己知自己實力 攻上去仲容易輸多粒 博就一定有風險但睇呢組入球能力 廿分鐘追和其實真係唔高

如果覺得係錯事就根本做都唔應該做, 做完錯事講對唔住就冇事? 咁當然道歉係好過唔道歉, 呢方面日本 > 韓國, 但正如佢自己所講 就係踢得閪

日本歷史上第二次出線 叻叻豬 能力遠遠拋離小支支

出左局仲更加肉酸添喇
唔止肉酸
仲好柒
個個都好似你班賭仔係度搏咩

冇錯宜家個情況係要睇埋隔離賽果 係要搏
我個例子純粹係想反映 其實輸一場根本冇所謂 總之最後出到線咪得

跟佢地標準走線都係無體育精神
等睇今晚比利時英格蘭俾人屌到開花

所以咪忽然球迷 企係自己角度睇, 場波好唔好睇大於一切

啲人仲話點解日本咁老定塞內加爾一定追唔返
我都想問啲人點解咁老定覺得日本繼續攻一定可以入到波,或者咁有信心唔失多球

唔好同我講體育精神, 出到線就係出到線

佢地有撚睇開波咩 分分鐘問佢地今年歐聯邊隊贏都未知啦
邊知平時隊隊贏緊都扮傷玩角球旗呀

日本人始終都有羞恥心嘅
但其他球迷點睇就

人地辛辛苦苦踢4年一屆既世界杯，可能漫長球員生涯都係踢一兩次，仲可以入到16強，我覺得比著邊隊都一定會咁做
如果真係on99攻完輸多粒唔通果班撚樣會讚佢地雖敗猶榮呀？

將個主動權讓比人已經夠on9 ，你臨尾幾分鐘死守無人話你，但係成個大半場都咁踢真係好撚肉酸，撐日本都咁話

咪係, 真心唔明 , 知道自己 輸住 0:1 有保住 50% 機會出線

但萬一攻上去 班波蘭再入一粒 就 0% 機會

有腦既人都守住 50% 機會啦

樓主知唔知咩撚野叫有feel呀
日本咁踢搞到連登仔性冷感

最衰哥倫比亞
唔入波咪好囉

夾手夾腳踢撚走隊閪波日本就好啦
場波都唔知睇左啲乜

肉酸？wfc
到時隨時唔覺意入到四強仲肉唔肉酸

這就是足球，加上賽制係咁樣仲有乜嘢好講先?

有啲人就淨係屌日本咁消極，咁你要諗下當時嘅情況喎，如果輸多一球就真係乜都冇啦

第三次啦

拎黑哨比會唔會太侮辱

真正識波既係應該屌個教練on9玩輪換
搞到臨尾要等運到

サッカー日本代表「逃げるは恥だが役に立つ」

雖然個戰術on9 但係拎日本同韓狗比更on9 輸就輸啦 出唔出線睇球品? 你唔會話韓狗好斯文下話 日本出線就係因為斯文少黃牌

Child登仔係咁上下水準啦
成班買重日本贏掛

可以理解日本諗法

但真係踢得好核突

日本咁樣踢西波就成班撚屌幫佢地護航，我地摩佬為左贏泊大巴就俾人屌 成班雙重標準賤種狗

屌緊無能西野，話佢死好命

睇下葡萄牙點拎歐國杯

個個講到攻上去就一定有波入
一陣輸多球出局就笑死

哩個屌到唔想屌了，4分學人出後備on99

老老實實, 睇左咁多場, 其他隊就算拖時間都唔會拖到淨係係後場鳩傳傳到完場, 都會交下去前hea攻下, 只係佢地做得太樣衰

日本係出線得柒D
都好過班MMA韓狗

衝出去失波又柒
死守住又話閪波
想點

博弈

如果呢隊係香港，衝晒落街慶祝了
線已出理撚得你

日本繼續攻,希望入到球追平,係搏
日本唔攻,尤得輸1球完場,等另一場塞內加爾入唔到波,都係搏
2種都係搏,唔見得邊種崇高過邊種
結果日本揀啱咗方法

日本想俾主力休息，今場扮明博和波

波蘭仲肉酸過日本啦
人地泡菜尋晚出硬局都逼搶到最後
波蘭就行行企企等收工

人地出個副選陣去到16強, 出局你先笑柒佢出副選啦
一陣因為輪換去埋8強就調番轉成班吹奏日本教練

應該一開頭搏和
俾人入咗又想追
但塞輸咗索性搏一搏廢事再輸波

五毛突然凶群而出
屌你，入十六強次名出線，
計劃之中戰術呀，不過今場搏得好險
其實波蘭球員都應該想日本出線。
國際形象好，真係好重要。
如果贏國實數多你10球，拿神射手。

而且踢得閪同冇體育精神係兩回事
日本踢矛波就話
呢d波同90分鐘去角球旗度舞係一樣道理姐

尋日果場球迷屈鳩son插水比黃牌點睇?
韓國係有幾個特別dirty係事實, 但牌數唔係完全exactly反映事態, 有時應比唔比 唔應比又比

點都拗唔完，一邊就話攻上去隨時失多球所以唔攻，另一邊話唔攻隨時隔離入多球搞到出局

只可以話今日隊日本太撚廢，進攻防守都係垃圾所以只可以靠哩種踢法博隔離出局

出到線喎，有乜所謂

根本成班on9想日本出局
明知呢個比數出線仲攻乜柒，日本守得好好咩
一陣俾人反擊輸多粒就成隊可以返屋企

調返轉如果港隊面對同樣情況，攻上去失咗控球俾對方打反擊輸咗班on9又咪屌人無腦

而且點睇塞入唔到波機率大過日本入返粒

冰島泊大巴係連登變過街老鼠

根本死守係唯一出路 下半場體能下降 日本已經搓唔穩 仲攻
d球迷咩都屌真係on9

但今屆出左局個D都好少hea踢
咁其實好博
除非佢一早知波蘭會踢西波

因為輸一粒都未驚過囉
班球員收哂order對面黑人輸緊

摩狗park the bus 起碼都叫有野睇下
起碼唔會消極到互傳先

TWITTER已經屌緊咪撚再叫自己做藍武士
連SAMURAI BLUE都要改名做念佛BLUE
佛系出線

戰術上無錯 不過就好撚肉酸

邊撚個負評
事實連登仔最撚鍾意有feel
無feel果啲全部唔撚計

線已出, 理撚得你

會屌鳩日本唔攻嘅係因為佢地太睇得起今日西野排出黎果隊垃圾副選

Asians > niggas

贏國入到32強肉酸畀世人睇下都唔得

屌你老母西野朗

連登仔多重標準到呢, 如果係韓仔伊朗做同樣既人比班連登狗屌到拆天

D自命睇好多波既傻西屌鳩d所謂忽然球迷
宜家屌日本原因
一開波教練擺陣
換哂d j league後備出黎 既然搏出線咪901完場囉 洗咩攻上去比人打幾個反擊
二下半場仲不思進取 63分鐘先換乾香士 80分鐘換hasabe 右邊個垃圾21成場行行企企都唔撚換走佢

到最後佢明知隔離1-0 當然守住唔攻係一個做法
但由開波4分大好形勢 唔去砌低波蘭演變到後尾既10分鐘要咁守 聽天由命 唔係戰略失敗係咩？

走下線有機會走得更遠 八強未必無可能架

仲要係一早知隔離會係哥倫比亞贏

幾次危險反擊就知道對攻好易輸多粒

比主力休息 有冇下場都未知就比主力休息，如果搏輸咗休息黎做咩，屌日本個教練安排都叫忽然球迷

揾支那同日本比簡直係侮辱咗日本

連登狗咁鍾意幫日狗護航，唔該佢哋以後唔好再笑摩佬

歐聯你首回合領先
次回合都唔會係自己半場9猜到完場啦
做下樣上前再回後都好
依家咁鬼肉酸 係到行行企企猜足半日

開波前唔輸就出線 成組形勢最好
最尾廿分鐘要靠力架唔入波+自己唔拎黃牌先出到線
變成成組最危險

連登仔龍門搬到上月球
如果支那咁做仲唔俾你地屌到反皮咩

結果論成敗
日本咁做係明智

笑撚左，見到有人話咩咁踢對唔住睇佢地班球迷，人地日本球迷不知幾想咁樣猜到完場出線，只係滿足唔到你地班忽然球迷啫，係咁叫人攻但連出線制度都唔知，話咩冇野好輸點解唔攻，真係好on9 。

屌到上天花板

正選班人唔使休息？
用同一個陣踢到尾咁世界杯選14個人得啦，使撚選23人咩

睇到日本啲進攻就知佢哋們今場實無波入，焗住守囉

事實證明 呢場試陣完全冇問題喎
輸波照入16強
唔通16強先黎試呀?

巴西都唔會未出線就收起屁馬古天奴啦
真係唔知閪野朗哪來的自信

靠自己攻起碼出唔出線係掌握自己手上
唔攻死守到完場就完全靠晒另一邊控制
我就始終覺得靠自己好過靠晒人地
不過而家出到線就結果論就緊係咁早死守岩啦
但係如果係比塞內加爾追番就另一個故事了

大把人屌緊

哥倫比亞未入個時都有出力攻下
入咗就妹妹下

攻又唔可以失，守又要小心唔攞得牌，實力上又有差距，點計都係守穩陣

場場都有扮死揼波鐘又唔見有人屌

日本要晉級比其他隊刷入球

無人話個教練排陣唔ON9
只係講緊D人屌鳩日本踢得核突真係好無謂姐

班垃圾架仔攻唔入架啦，中場波都猜唔到，燒味又矮燒唔到。比人打反擊輸多球就有份。
靠哥倫比亞等完場仲好。

上兩場搏到咁盡, 用其他球員其實冇野, 係教練部署

exactly, 真係係後面幾個猜到完場, 其他隊dup波鐘都抄下野交下比前面, 做得太肉酸

日本想控球到完場
波蘭又唔想迫搶

結果咪咁樣囉
有咩好怪其中一隊波

頭80分鐘啲都完全唔入肉
然後波蘭啲反撃又危險
見到隔離場波幫到手 自己岀到線
點都保守博一野好過攻啦

要屌反而係屌開頭排陣已經保守

唔洗強國韓仔啦, 只要任何一個佢地唔吹捧既國家咁做就已經屌

你估歐聯無人識破大巴咩

由一開始就互傳到完場唔會屌，因為和就出硬線
但係而家出個on9陣輸緊波
仲有成十分鐘，隔離入一球就收皮
有乜可能咁樣鳩猜法

咪就係! 要屌就屌閪野朗啦
佢個閪佬今晚應該好唔得閒

根本哩個就係最主要原因，自己廢

咁撚惡
踢啲咁嘅閪波都唔屌得
踢到咁就預咗畀人屌啦
班㗎仔自己都心照啦

歐聯對面都迫你啦，猜鬼到

輪換咁多個都叫冇嘢...你覺得今場踢得好好？出線係理所當然？

係呀 試陣試到要隔離成70分鐘入波先出到線叫無問題呀
係咁老定唔洗換乾香士出黎啦

企係戰術層面, 日本人立場諗當然無問題, 贏波先最重要

但作為中立球迷, 就唔會欣賞呢啲波,呢啲閪戰術囉

又唔見葡萄牙收起牙朗？

贏國咁做就緊係ON9啦
贏國啲黃牌分分多到去雙位數

人不為己 天誅地滅，日本唔攻係人之常情

日本仔鐘意玉碎係佢地既事
足球黎講完全冇問題

有乜理由係博人輸
明明主導權喺自己度

香川兩場都冇踢全場, honda又係下半場中段先換入, 到底主力有幾搏到盡

西野朗on9
完

其實10年世盃,西班牙對智利
最後嗰段時間都一樣咁踢

點解要收起主力？？

個勢最好果段都冇左
已經差 D 比利雲反擊入多粒
最後呢段一定係守博隔離果場追唔和
係肉酸 D 不過響能力以內最易做到既野黎
你話死守十五分鐘唔失多球易
定無氣無力谷十五分鐘上去入波蘭一球易

講到尾架仔的所謂核突同無禮育精神
都只係3場比賽270分鐘入面最後20分鐘的事
事關出線大局
你拎韓仔呢d最多犯規同9成出局既球隊黎比?

靠你老母咩，日本就係知自己唔掂。哥倫守到機會大過自己攻啦

歐聯如果落後果隊次回合實會迫搶
波蘭如果最尾迫搶你估日本仔有猜得咁輕鬆咩
又唔見你屌波蘭hea踢唔迫

事實係日本贏曬，主力有休息，又出到線，理撚得你

講咁多
咪即係出到囉

後場9搓對面唔黎逼唔黎搶都可以屌日本
唔黎搶我保持控球權有咩問題

揀個贏面最低嘅戰術唔屌得？
對面隨時追得返

要出局定出線 你諗你

如果最後塞內加爾追和踢日本仔走連登崇日撚仲有咩講

簡單講
優勝劣敗
賭大小
日本教練賭贏 就係咁 完

點試？我都想中國係世界盃試下

實力唔夠打就係要用戰術
有咩肉唔肉酸
落場如戰場

啱

歡你老母 呢d波去到全世界球迷都唔like架啦
哪怕你合理出線

咁宜家追左未呀
不問過程只睇結果呀

岩岩睇gugu(日本妹)直播,d意見有兩邊,有d人覺得贏就得,有d覺得贏得唔光彩,唔值得開心

結果論嘅有乜好嘈
如果結果唔同咗到時就唔知係邊班人有機會扣帽子出po話第二班人係忽然球迷架啦

係規則入面勝出就得架啦屌
Dse都係玩rating啫

死好命就講到理所當然咁

四年後追和左再問啦

兩年前葡萄牙都係咁樣贏個歐國杯返黎
有無人記得？啲人只會記得有c朗嘅葡萄牙捧過歐國杯

如果

根本就5050
一邊話賭贏就得
一邊屌緊咁樣賭係ON9

死好命都好過出局

你笑鳩中國我又唔會痛
純粹笑你地雙重標準

強國表示：日本晉級不光彩

對攻咪畀波蘭有幾次危險反擊囉
對保險嘅打法，根本無乜好屌

岩
正如皇馬三連冠都無人記得前兩次係黑人黑返黎

Child登特別多傻鳩
依家講緊世界盛事全國榮譽
你以為真係友誼第一比賽第二咩
個個有心嘅國家都用自己覺得最安全既方式去比賽嫁啦
唔通好似傻鳩德國咁咩

其實唔會有結論

崇日撚又開始屈唔崇日既人=撐支那

邊隊波有實力差嘅時候用依個戰術求出線都一樣啱

9猜無問題 守和無問題 不嬲弱隊都係偏向重守打防反
你就咪撚放個鳩陣落黎 同人鬥攻 然後輸1粒就聽天由命啦屌你老母教練

如果個賽果係100%出線咪冇問題
但啱啱個情況係塞內加爾入一球佢地就會出局

咁又點
鬼叫中國做乜都柒咩

人地唔洗你讚佢「雖然出局但係贏盡掌聲」

呢句暫時最中肯最岩聽

如果中國隊咁做？

狂攻重要晒體力
唔撚洗踢之後嗰幾場咩

尾段日本根本無本錢去攻

一句講晒就係日本教練用今場出線既機會率去換16強既勝算,
而結果佢成功,
值唔值得咁做就見人見智

咁最後結果點啊？ 事實係如果後尾攻，輸多一球既機會大好多，直接出局。 同埋出正選就算贏/和，入到去十六強都係輸硬，因為主力冇休息過。 而家係對日本最理想既局面

咁宜家咪博贏左囉
仲講頭先頭先

中國柒開，不過崇日撚話贏國人玻璃心
自己咪一樣，真係踢得肉酸唔比人講

連登仔搬龍門真係嘆為觀止
伊朗瑞士果d以守為主就話人閪波快撚d返屋企, 日本死守碌入16強就戰略成功 球場如戰場戰術最重要

其實重點係日本咁猜都法波蘭唔上黎搶， 仲10個人守住半場。冇空位攻咪猜下先，反正又未出局，同時睇住另一場局勢有變先再禁掣囉。

最好支那有機會用呢招啦

你攻又100%保出線咩
攻唔攻都係賭大細咋

咪係
根本就係屌緊佢聽天由命呢個心態
如果你100%出線我都支持你鳩猜到完場

乜而加球例有寫明一定要贏得精彩先算贏？
肉酸得過摩帥年代嗰隊皇馬？

有咩好得過對面配合
得利雲行兩步扮搶

你結果論其實冇嘢好討論

邊個崇日撚唔比人話肉酸？
利申唔係崇日撚

佢地贏緊波，贏一粒定十粒都係登機，點解要去逼

分開咁睇 日本守到完場唔係問題 你想出線冇問題
問題在於係場波上面 你老母輸緊波啵 猜波猜到上前場都冇咁燥 係後面兩個互傳係咩料啊

再者 你地講到波蘭一拎到波就一定攻到日本輸多粒咁 on9 人地想入就唔會臨加時之前猜波啦 波蘭邊撚到想同你玩啊

咁現實係結果論

喂大佬 日本都無本錢攻 咁都唔守得？

如果一開始係想守既咪直接park the bus囉，都唔洗收起多個主力掛，宜家係九唔搭八，唔知踢乜，跟住已經賭輸咗，輸緊一粒，好似冇planB咁，你唔會淨係諗planA掛，真係冇哥倫比亞入波真係比人屌死啦個教練

摩佬大撚把人屌啦
而家崇日撚比人屌一句就衝晒出黎咬人呀

佛系足球
由第一場開始都係靠哥倫比亞

有睇埸波都知日本下半埸踢唔起啦
個陣又排到咁樣
擺明守完埸出線機會率大過攻上去

所以先有呢場咁特別既畫面

咁好心佢就一開始守到完場啦

好多都無睇波 五毛 假膠 輸波膽之後入嚟刷數據

個排陣最抓頭

波蘭入左一球都收手hea踢
先顯得拖延戰術明顯姐
咪同平時角球旗戰術一樣目的

係就係肉鳩酸
但事實佢又冇做錯

最緊要出到線姐

其實煩唔煩D, 鬼唔知輸緊波咩
依家就係輸緊波都出線呀 呢場唔洗拎分都可以出線架

所以咪話難入波囉 你都識講人地死守唔撚攻啦屌

洗乜攻啫。。。睇定啲先岩數，分分鐘哥倫比亞入多粒

前半場有氣有力入到粒一定踢得舒服好多點解唔做先
下半場畀人靚傳入一粒唔守唔通仲攻咩

咁淨係踢下半場算囉咁

冇hea踢，係利雲垃圾姐

咁我又認同個教練咁樣排係on9
但最尾局勢發展到咁 佢地咁樣做我又覺得都合理
宜家你地係屌緊最後佢地9猜姐

忽然球迷我比你屌我都要話你屌錯
無人屌日本隊一開始錯估形勢
諗住hea踢9踢心態可以輕鬆逼和
事實係相反反而比人入左粒
咁樣睇後半段完全合情合理
死守更加係最穩陣最適當做法

唔識睇波就本末倒置
話後半段點點點
要靠另一半輸波呢d

child登

贏國想試下泊大巴都無得試 唔洗一窩瘋出嚟抽水

想上半場入一粒舒服d但又收哂主力, 為左幫日本兜可以唔講道理到咩地步

其實現場應該直播哥倫比亞個場,佢地22個人坐係到睇咪算

日本賭贏咗
你地成班怨婦發爛炸
唔鍾意就返去睇藍波啦
夠刺激呀

守無所謂
但旨意隔離nigga 追唔番晉級真係

守和都明白

輸咗一球 仲要後場差到完場

明明自己有主動權

最後要望人哋幫你出線

我覺得好肉酸

如果嗰面追返和 真係抵死

就係撐開日本隊 見到佢哋踢得咁消極先激氣

班人輸錢輸唔起呀

走啦支那豬

關支那咩事？

大把人俾成千銀買飛入場睇，俾錢電視台買波睇
換黎睇你地輸波鳩猜？
成億人睇住你地係球場做埋d縮數野都唔屌得呀？

真係要多謝哥倫比亞想爭首名攻入左塞內加爾
唔係兩邊0：0妹到完場日本就收皮

2:0幾好分呀

同d崇日撚講道理真係晒9氣
講緊肉唔肉酸就一味講個結果
同果d話德國入到16強8強4強都係輸
不如早d出局既撚樣一樣

無話有問題既 明白係戰術黎
不過好撚肉酸啫

試下呢隊係泡菜 唔係日本?
風向即刻轉啦
child登仔咪扮客觀啦

你地都幾撚好笑, 明明講緊日本踢法做咩下下拉強國黎講? 完全無關, 理虧就轉移視線?

不過事實係依家日本贏曬，出線之餘主力又有得休息

只可以解釋為留力16強,
如果16強踢得好,
就可以洗底

留力主力16強谷盡.....
你打fifa都要轉下陣回體啦屌

泡菜要計fair play無可能出到線

child登邏輯
屌日本=支持強國

你個假設唔成立
韓國計fair play一定輸
一定焗攻

其實崇日撚唔係應該要屌呢隊日本咩

我睇咁耐日本文化唔係咁架喎

我都希望係

係咁話日本 其實日本都係最尾果10分鐘唔太算攻等和姐
隔離塞內加爾又何嘗唔係一樣
由第一分鐘開始塞內加爾根本就以和波就算
去70分鐘左右輸左先知要攻

聽日著番件日本球衣行街先。

根本撐果陣先係忽然球迷

泡菜有踢到日本一半咁正直就好
踢腳多過踢波

戰術從來無話肉唔肉酸
又冇犯規

有無睇場波都成問題

體你老母育精神咩

合理利用賽制有乜問題

咁講波蘭都無迫上黎啦雖然蠃緊

根據崇日撚既邏輯
德國06年主辦國輸比巴西（0:2）
巴西14年主辦國輸比德國（1:7）
兩者其實無分別,結果都係出局

崇日撚道理講唔過就瘋狂拎支那出黎恥笑黎模糊焦點

講緊依家日本hea踢個情況呀
轉左做泡狗咁樣踢而晉級睇下依度會點

唔係講緊泡菜個情況
我意思係 同

咁首先泡菜要踢到日本咁正直先
前設根本兩者無可能一樣

根本大家都想第二名出線。
塞內加爾，見哥倫比亞咁弱都唔攻。
上半場hea踢，低輸。

乜撚嘢

出後備黎攻入波蘭 都唔選擇比正選出半場入左波先, 下半場換後備休息, 果然戰術既野我地識條鐵

討論還討論

可唔可以咩都話人地係輸錢呀

講真我買左波蘭

講大話死全家

依家揸著支槍逼你睇?比成千蚊就一定睇到場場熱血反cup 講到比左錢就大撚哂咁

乜野轉其他隊
咁宜家支持日本隊
佢用乜戰術都支持架啦
其他隊wfc

因為佢地想搏入一粒就全場守囉
你換人好似籃波咁樣換梗係場場出哂主力啦

咩前設無可能一樣
依家樓上就係話佢踢成咁會有咩反應呀

佢做乜鳩

我而家屌埋塞內加爾肉酸得未？
塞內加爾fans有無吹奏自己隊波高質？

因為博人哋輸仲易過博自己追和
梗係博人哋輸啦

係 班入場睇嘅先慘
突登飛咁遠撐佢 點知原來出線都要靠人地
咁不如一開頭就買飛睇黑鬼打仲好
仲緊張啲

韓國啲hard foul打法
咩戰術都畀人屌啦

以前幾多比賽巴塞皇馬又盛
咪又係入完就完場就唔攻9猜
只不過佢地猜得認真快少少
睇完波真係覺得唔出奇

起碼上半場係咁攻 係輸咗一粒焗守姐
塞內加爾由頭到尾都無攻過

根本西野朗就ON9
由未開波已經搏緊哥倫比亞一定會贏力架

無人逼你入去睇
現場睇波根本無電視睇波咁清楚

笑撚左
講到明自己崇日撚
其實都無咩好再討論

依家人地日本國民係討論區都有一半人覺得好唔光彩

我都唔撚明佢地班人個腦裝咩
學人講體育精神 鬥心
屌你出到線咪就係一切囉
隊隊都咁理想隊隊都拎盃啦
賽條毛咩
仲有人話咩點同球迷交待
屌你出到線就係對球迷最好交待啦

因為人地真係和波就唔駛理隔離場啊嘛，但日本真係排鳩陣佛系等出線喎

咁你最好屌埋波蘭啦
嬴一球就算 人地猜波都唔做逼搶

聽日幫你睇下日本人開唔開心。

利申：日本住

可能好多都無轉台睇

博隔離唔入好過博自己入啦on9仔

你咪屌我崇日囉
都改變唔到 佢地戰術正確喎

又係忽然球迷理論

利雲條撚屌

日本柒撚到喊，搞到要輸1:0佛系出線
竟然仲有人話日本出到線就得
真係唔知咩心態，除非你覺得日本一定輸比0分波蘭囉

我鄧班現場球迷唔抵姐
你又唔使衝出嚟嘅

係唔好睇但策略好岩
而且同對面咁配合好和諧添，點會無體育精神

講到日本好似成場企係到
講到教練完全預料之內
當中幾多刺激真係得日本隊自己先知

屌佢關忽唔忽然撚事咩
有班老屎忽咪又係屌
利申：覺得佢地冇錯，策略都冇問題好正常

日本班後備根本唔會攻得入
教練出鳩陣
唯有博運氣

無攻過但差d有12碼

佢地對賽事好有期望同熱情
其實一切都係計算黎，計幾多分幾多得失球幾多黃牌

唔講仲以為表演賽

Bin

明明未失球之前 日本攻門中龍多過波蘭

現埸D日本仔知道出線不知幾撚開心

我都唔撚明反韓班人個腦裝咩
學人講體育精神 鬥心
屌你韓國出到線咪就係一切囉
隊隊都咁理想隊隊都拎盃啦
賽條毛咩
仲有人話咩點同球迷交待
屌你出到線就係對球迷最好交待啦

哇 好野好野 原來可以套入到韓國入去 雙重標準既境界

成個TWITTER除左D真忽然球迷講出線之外
淨低都係講緊佛系出線同屌換正選

明明日本守和或者隔離輸多粒就收皮

和或波蘭好大機會啵 日本副選鳩陣都贏到咪玩啦

篤爆人咁衰

與其贏獎聲 不如贏比賽
何況出局又真係比你屌

日本真係好撚醒

前半場亞洲人先有氣有力常識吧

出得黎比賽
唔計住唔通真係好似表演賽踢比球迷睇咩
到底班人幾時先會明依個道理

開心係因為黑鬼入唔到姐
所以我咪話佢地睇黑鬼個場仲好啦

咁日本依場係要屌，成場無form,排陣仲大問題，出局的話西野朗

懷疑班友無睇失波前
明明上半場波蘭無乜攻擊 得一下頭槌大威脅

屌你拎隊出唔到線出黎講
比你講幾耐都出唔到線啦

係崇日撚心中日本就係贏國
做乜都贏
我就睇下日本下一圈出局你地點兜

根本就係屌緊呢樣嘢
然後就俾child登仔話係忽然球迷/買咗波
忽你老母然球迷咩
我成個決賽周都撐日本添呀

正常人睇法：正選鳩陣>搞到咁先出線>踢得差
崇日撚睇法：正選鳩陣>上半場有攻>出到線就得

所以咪話勁多忽然撚 賭波撚 同 五毛

D連登仔好難服侍

係唔撚係都要成場兩隊互攻到最後一刻
最好就要有咁多入咁多 唔好收返D人留力回體
俾人踢到斷腳都唔好叫軍醫 唔好就叫插水
爆足90分鐘 好未?

出局咪出局
咁都係16強

咪係，要場場刺激睇慈善賽，表演賽仲好，場場10:10添

唔抵？你無睇成班日本仔，
完場時開心自拍咩？
個個走去多謝球員，講辛苦哂

一個有犯規
一個冇犯規
用下腦啦

下一圈有8隊會出局有乜好兜

唔好非黑即白啦，攻足90分鐘叫精彩
柒住輸波出線就係柒
無得兜

日本諗住守波出局 係塞內加爾唔爭氣咋

ON撚狗 好過連局都出唔到 同韓狗打包返去

一個犯規
一個無
差別已經好多

屌個D人肯定賭輸波啦，屌日本隊又唔攻，入唔到波，追唔到和

可能班人睇開籃波
精華射球一場都十幾廿球

咁宜家係咪出左線呀
下一圈出局咪出局囉
改變唔到宜家出線呢個事實架喎

學人講體育精神
屌你出到線咪就係一切囉

又係你叫人唔好理體育精神, 出到線就係一切

重點係，睇人地國家隊仲要揀小組第三輪黎睇
自作賤

一句講哂 日本隊正一垃圾 對波要嘅係名次 唔洗理我地哩d睇波嘅 早知睇另一場 嬲自己

你都識講啦 唔通硬攻 柒住輸波出線咩

睇即討當睇咗

唔理體育精神=/=唔理犯規

鄧人地唔底 看得自己那麼高

局

大家無體育精神
但
一個有犯規
一個無犯規
點樣雙重標準呀
你思路好唔清晰喎
輸好的多？

有咩好兜
支持隊波出線
同如果隊波輸左
有咩衝突到我要兜

其實點解佢件事講到一定係日本守和，隔離就只得追和唔可以輸多粒 之後又話咩16強就出局，都要出線嫁 屌隊隊都係咁唔洗撚洗出線啦 直接搵最強四隊出黎踢幾場算鳩數洗撚搞咁多咩

關閪事咩
第三輪賽果定咗8/9成就會係咁踢架啦
做下research先睇啦

唔犯規出到線咪得

班忽然球迷好撚黑人憎
唔識又喺度嘈住晒扮專家

唔犯規破壞乜撚野體育精神

senegal is better

咁對比哥倫比亞 甚至黑鬼個兩場係咪叫唔抵啊？
好多野唔係非黑即白嘅

猜咗十幾分鐘波 真係辛苦晒喎！

用韓狗犯規同呢場比
好心你唔好出來柒啦

日本一直以黎既好形象就咁一舖清袋
唔知算輸左定贏左

冇犯規破壞咩體育精神啊傻閪, 守算乜撚野冇體育精神啊

第一日睇波?

IG唔少人屌

仲日職post都屌緊 日職post都係忽然球迷

咁多大陸狗

唔係

攻=體育精神
咪跟下佢地囉
不過都係思緒混亂

後場鳩搓等完場係無乜體育精神
但點都好過hard foul全場

咪就係，屌佢老母成班冇睇波就喺度人講你講
我見住日本輸緊1球不知幾撚擔心，想佢快啲追和
之後哥倫比亞入咗1粒先叫好返啲
但係塞內加爾次次攻都驚到唔敢睇
最後竟然將個生死權交俾人地都算喇
踢得咁消極，連扮都唔扮，真係好撚好撚肉酸
如果你係有睇開波既根本唔會接受到呢種踢法囉
根本外國大部分球迷都屌緊呢樣野
只有忽然球迷先係支持日本咁踢

佢地對得住國民就得啦，理撚你點講

搞得清日本同台灣係唔同板塊邊緣未

咩玩呀
留體力呀ON9

盲撐撚真係好柒
日本人做柒野係會認
班崇日盲撐撚就死都唔認柒，唔想比人笑

點都有影響 世界盃全世界睇到

唔講體育精神，講出線問題
點解可以咁老定塞內加爾唔會追和
點解講到進攻就會被人入多球 即使防守緊 日本防守都險象環生 利雲有個機會 智障又差啲擺烏龍
明明本身個出線主導權喺自己手上 即使唔壓晒上去 都應該試下攻呀嘛
而家就輸緊都踢消極波 要寄望人哋場波

成班賭鬼輸波屌柒人

成班想做日本人嘅支那人

講真，咁嘅情況，隊隊都會咁做

守都可以好撚熱血嫁喎 冰島伊朗d波我都冇屌過
正如我第1頁cm講未進級就出後備好撚on9 抵屌

駁唔到開始老屈喇

因為有共識，欺負黑人

日本做咩都係高質
邊到柒

係啦屌日本嘅一定有賭波啦

伊朗冇得屌，呢隊波好野黎

其實守都係戰術黎 有咩好屌

呢度邏輯
一係就係忽然球迷，一係就係賭波

球迷屌隊波難睇好正常
連登仔就唔係睇波既 只係鍾意屌球迷

支那狗/泡狗

所以我先話崇日撚先要屌呢弓中廿心日本

佢地支那種，日本好果時就痴金康
差果時就死撐唔肯認衰
扭曲晒人地民族性

乜都扮撚到好識咁先

屌個教練姐, 個教練賽前部署係有問題
佢地未輸之前都有對攻啦, 去到輸1比0守好合理 個勢又攻唔起
部署失敗埸波都係要踢落去 無得番轉頭
唔通可以換番曬D正選出黎攻咩

一路都講緊無人唔比佢守
係屌緊佢將自己條命交晒比哥倫比亞果邊決定

日本係做得太肉酸, 自己都唔穩學人又出後備又旨望隔離隊保送佢地

積極防守唔想輸多粒都叫消極波 技術性出線有問題？覺得有問題投訴要求改賽制囉

忽然球迷鬼撚知咩叫控球戰術咩

啱呀
揼波鐘定反攻都係搏呀
一個猜波猜20分鐘搏守和, 未必守到,但就一定肉酸
一個搏追和, 未必追到, 但至少有返啲尊嚴同體育精神
你落得場就要諗住贏咖啦, 有人落場諗住和
咁而家要做隻縮頭龜,唔通又唔畀人屌
而家只係贏運咋, 仲想攞貞節牌坊

你地諗多左 只不過係輸左錢姐 足球呢啲攞可以賭既野唔通真係同你認真分析傾咩 錢先緊要

其實就係日本都咁踢先屌姐
如果係韓國就屌都廢事

你睇下標題：「日本守完場都要比你屌」
即係戰術部署有問題，踢到後尾攻唔起
但都唔可以屌？因為出左線？

冇睇波收皮啦，知唔知最後踢得幾撚肉酸呀
乜撚野積極防守呀

我自己覺得個問題根本唔關咩踢得好唔好睇,有無體育精神事
如果場波0:0或者哥倫比亞贏緊3-4球既話 ,出硬線咁猜根本無問題

個問題係明明自己隊波仲有份踢但又將隊波既命運完全交比人地決定

如果佢被波蘭撳住嚟 日本要積極防守我理解
而家係波蘭都放晒手腳 唔壓逼你 你哋都可以講成積極防守 唔睇以為係冰島守阿根廷呀

唔洗戰術部署有問題咁斯文, 係日本隊失算太大安旨意柒左, 真係要多謝哥倫比亞

戰術上冇錯
但做出黎太核突
同埋頭兩場俾人吹奏到好撚君子咁
今場咁核突都唔可以俾人講下?

實借機抽你水

守柱條友

有時有d野係咁，佢攻驚輸多粒咪守，賭一野姐，攻又係賭守又係賭，只係賭左次唔岩你地心水既路，咁人地覺得咁樣賭安全d咪咁賭囉，咁人地而家出左線咪即係賭岩左

崇日撚好惡架
早兩場瘋狂吹奏到日本仔做咩都有品
家下做肉酸野就話出到線就得，屌日本=5毛、忽然狗、韓狗

換出黎果個慘d
未load到機就俾人入左
佢個位應該係要頂住mina
無啦啦俾人換出黎失波好慘

腳痺

日本無體育精神hea到完場, 但同時面對一個都幾大嘅出局risk, 成件事好茅盾

支持你地去羅俄斯入場拉起橫額屌柒日本

仲有賭輸咗

我屌你老母 人哋隔離追和就出局

其實我想講如果佢出哂上兩場班正選, 就算輸都冇比人屌到咁甘, 呢個係main point
而家咁入16強法比人覺得僥倖 > 努力, thats it

我係第一個post已經話買左波蘭都要俾人屈啊

一個係球隊命運交比自己
一個係交比人地
好難明咩

可能佢地想球迷專心F5隔離場波個賽果姐
用心良苦呀

一個係自己搏返嚟
另一個搏人哋

講到自己命運有得控制咁

郁都唔郁下

條好好撚瀟灑

陷家剷 返去比人屌到撻皮

冇睇波我就唔會講啦傻鳩，唔岩你心水就=冇睇波on9
個波係自己腳拖到完安全d咪差到完囉，計分出線既比賽係咁嫁啦，技術性出線你唔滿意咪去投訴改賽制囉

命運交比自己->攻->收皮

X住腰咁唉住柱企

咁你做任何嘢都唔好自己決定啦 交畀人哋決定啦
反正自己都控制唔到自己嘅命運

你咁講 咁不如一開波就輸曬兩場返歸打飛機啦

攻就等於收皮

如果0:0咁樣消極踢法
我唔會覺得日本肉酸，起碼有個明確目標係想不敗出線比球迷打j
而家輸1球，仲要驚黑人入波，根本等運到

日本今場唔差,有條件入香川本田試追和,點都好過賭力架輸

假設撚

d 人成日話追和就出局，哥倫比亞入多球出硬線tim

交比人地又一定會收皮?

原來係支持日本啲人眼中隊波垃圾到攻=收皮，咁你地慢慢啦

日本咁踢就戰術需要
換左係支那咁踢就一定俾人屌到9彩

實有人補多句 支那入到世界盃先算
上場欣賞日本 唔放棄
今埸 由一開波開始好難俾掌聲日本隊

根本賽前形勢最撚好就係佢地
只要唔輸就一定出線
搞到而家咁撚ON9係佢地自己一手造成

如果哥倫比亞入多球
佢地咁猜都合理

咁勁，你來踢啦

因為日本根本唔候強隊，
所以只可以賭運氣。

出後備本身就係想留力，你仲出主力去追和，咁本身咪冇意義

講到機會50 50咁
下半埸日本個勢似踢得起攻得到咩?
體能下降又不斷失位
守完埸出線機會點都大過沖上去攻輸反擊

你講假設塞內加爾會追和個班？

尋晚德國有辦你睇
全攻比韓國執多粒
咁樣輸一粒守好過比波蘭防反執多粒直接出局啦

咁某d人咪又講緊守就=隔離隨時追和，輸多粒唔得既

賭到好大,同兩登賭撚唔同層次

傻鳩你答到我最後10分鐘有邊分鐘係積極防守？
冇睇就收皮啦仲扮

我有話過支持日本？？？

係大細超架啦，鬼叫支那克人憎咩

所以我唔明點解唔屌得
佢哋個戰術部署、作戰心態完全錯晒
重有人話賭贏咗就係戰術成功

其實有得揀唔使賭到咁
係西野朗自己擺脫唔到日本人個種保守到ON9既性格姐

Coach賭輸左可能真係切腹。

後備都輸一粒咁大把
正選根本有得踢
但由一開始就交個命運俾人決定
但佢又唔係出全守陣
咁即係點呀

佢地唔比人屌只係因為玻璃心
明明就係踢得差
又要學埋支那思想，家醜不出外傳

Btw垃圾就唔可以支持？
唔怪得港足無人理

連日本人自己都5050半屌半撐
講到好似一出線就全部都撐咁

佢唔咪好教練，日本仔都係咁話
不過請唔到世界級教日本。

就好似玩Poker鳩嚟，純靠運氣贏到就話自己玩Poker好勁

保守有咩問題 你最後去攻輸多粒個時你肯撚定馬後炮話日本仲乜唔守

最後10分鐘波蘭放軟晒手腳 畀日本控球 唔壓逼
都可以講成積極防守
日本係咪好似冰島咁泊緊大巴呀

你估最後塞追和佢又唔洗切腹咩
佢後場肉酸果下已經將個肚交左比哥倫比亞

傻閪，佢腳得衰係表現問題，表演差就代表唔積極我真係屌你老母

講緊佢由一開波已經將自己條命交比哥倫比亞

最後嗰10分鐘一路諗緊如果對面真係逼和
坐後備席嘅香川本田會有乜反應

頭兩場無人屌佢架
係呢場又現返形姐
日本人始終都係日本人

寧願好似日本咁猜完場
定係好似德國咁9射叫做熱血？
最後俾韓國炒兩粒你地班球迷又係屌到人地飛起
搏入球失多粒又屌 守完場又屌
球迷永遠都立於不敗之地

所以佢入到8強，可能又會變傳奇教練。

仲有波蘭唔壓佢地就代表要全力反攻你傻撚左定未訓醒呀，日本本身就想守住唔輸多粒，攻返前去咁之前守反把撚呀

上半埸日本攻得唔差啦 講到佢由一開波就死守咁

呢度屌得既人 好多都支持日本
一開始就可以踢好d
日本都大把人都屌緊自己國家隊

頭2場屌開韓國 第3場都要 泡菜仔
本身要墨贏 佢地自己贏 先出線
而家墨幫唔到手 都博盡

兩隊都係踢得差比人屌
你話瑞典贏3:0都比球迷屌就話不敗之地姐

塞內加爾追和係防患於未然
你點解可以咁老定佢哋唔會追和

賭輸又可以有咩反應
問下呢度大把巴打都識答啦

呢度多開十幾個post笑鳩德國

佢一開波就死守撚有人屌佢咩 和波就出硬線
換半隊正選鳩踢

情形就好似歐聯我作客入球1：1
次回合返主場死守你
歐聯季季有
世界盃四年得一次
我唔守鳩你 搏塞哥等幾時

咁咪賭輸，教練切腹。

你點解可以咁老定波蘭唔會入多球

你做教練既話係唔係成隊得11個人 主力唔洗休息。事實係計過出線機率好高，博比主力休息係好合理

即係佢地賭全力追和唔小心比人入多粒，可以有咩反應一樣，咪就係賭輸左

咪係
佢一開波就死守我支持添呀
而家就係屌佢on9陣，on9戰術
然後柒咗俾人入一粒就聽天由命

你點解可以咁老定哥倫比亞唔會入多球

賭博黎呢

講大把無意思，大把人撐日本添
不過線已出屌未屌，班架仔下一場未又係繼續撐國家隊

傻鳩咁你答到我日本最後10分鐘控球在腳係咪就係你所講既積極防守呀？

德國係唔贏就食得屎，仲要輸咗一粒就更加要博啊，唔通德國失少粒會出線啊？

柒左唔緊要，吸取經驗
但崇日果d唔好死撐啦，根本80幾分鐘果陣佢地驚到仆街
而家過左海就扮神仙

西野朗失波之後個閪樣淆撚到

笑死

有啲似奧運走線

柒碌，波係自己腳唔係最好防守唔通比返個波人攻自己守到先叫最好防守咩，唔好出黎柒啦

佢將出線命運交左人地手，點會唔淆

睇左日本球員訪問，佢地話達到目標入決賽好開心。

嗰時對面仲係0-0

唔係本田圭佑答根本無意思

樓主好波，一個post引哂啲忽然撚，child 登出黎發表體育精神論

咁個問題咪就係日本最尾唔失多粒咪出到線，係輸左一粒之後唔想失多粒咪守加猜波，博隔離追唔和或者輸多粒囉

唔撚撐日本就係忽然球迷/賭仔/五毛
就係你依班祟日撚吹到日本好撚正氣先會俾人拎出黎係咁講咋

計到好盡
計到對英格蘭定比利時未呀

收皮啦，又係你自己講積極防守
我就係問你知唔知咩係積極防守
做乜而家得返防守呀，積極去撚咗邊呀？
日本最後係消極呀，小學有冇學過呢個詞呀？

西野朗捉緊一盤好大嘅棋

你估佢會開口屌教練咩？
不過應該心裡勁屌。

我覺得要屌埋波蘭唔積極搶波

西野朗個訪問都唔知佢想講咩，
只係話日本係好難狀態，要再成長。

搞清楚, 聽天由命係哥倫比亞入波之後, 唔係波蘭

佢都話西野朗揀咁樣搏
搏贏左咪好囉

bbc講波佬都話場波閪啦 唔通又忽然球迷咩

依個就梗
佢去搶下波既話成個畫面正常返
實唔會有咁多post嘈

咁請問日本依家邊到唔正氣，唔正氣在守住出線席位?

波蘭出咗局 根本就冇目標冇動力
日本就要爭出線 但係佢哋就佛系出線
唔進攻 「積極」防守 賭塞內加爾唔追嚟出線

即係暗示西野朗今場柒到無得揀，焗住搏

所以你明我點解咁憎啲忽然狗啦

哥倫比亞就係積極嘅例子喇
日本失波之後佢地大可以鳩猜
博日本追唔到
同塞內加爾一齊出線

都係個句成敗論英雄，
唔通有最有體育精神獎咩。

你意思係個波係自己腳猜到完場係唔積極，應該係有波係腳比返個波人等人攻我守先叫積極？你呢d係叫on9唔係叫積極柒頭

波蘭依場西波無鬥志就唔撚洗講
垃圾批評都晒時間

如果哥倫比亞打默契波
日本要焗攻

老實講,排個常規陣,嬴輸都沒人會屌佢
相反,冒險排個留力陣,如果今場輸波,佢就係千古罪人,
咁樣搵自己名譽黎博,真係有D佩服佢

唔得
一陣攻唔入又被人入返球就揼春啦

算啦講幾日又一樣唔記得，等英格蘭開波。

冇話過佢唔正氣
佢出線我都鄧佢開心
但見到你班祟日撚個反差個世界級
第一場贏到堂堂正正到今場出線就ok
仲要屌返其他覺得核突既人唔識波/賭仔

哥倫比亞應該學崇日撚咁講嘛
攻上去有機會輸，不如搏日本追唔到和

所以睇下一場啦。

同埋要爭首名
對佢地有影響

賭狗

因為佢意思只係想屌日本唔積極，如果佢諗到係波蘭搶唔到個波，日本先猜到完場佢就唔會講咁多on9野啦

再唔係就支那人

59.4% 俾0分

喺後場猜波都係積極嘅表現嚟㗎

樓上有人講過日本仔保守
賭到咁大仲邊忽保守
係保守就全場泊大巴搏和算

忽然球迷、賭仔

日本國民都比連登仔有骨氣

佢地都講緊同一樣野，就係另一邊追和就輸。
係屌都屌領隊。

自己柒撚咗仲好意思出黎柒多次
消極同積極都未撚識分，控球在腳同防守又要夾硬撈埋一齊講
你都係想講日本做得啱啫，咁我認囉
出到線點都係好

佢話自己係教練就唔會夠膽咁樣搏

本田一定係忽然球迷

點夠你柒，有控球權係自己到，你唔壓我唔搶我波，咁我咪猜囉，目標係守住唔輸多粒，你就要人比返個控球權攻自己先叫積極防守，守方長時間有控球權唔係最好防守咁點先叫最好防守呀，你柒撚完未呀

我就覺得呢埸日本有兩個賭博
1. 賽前部署: 收主力出副選
2. 哥倫比亞入波之後決定死守完埸

大部人都係屌緊第2點,
但既然佢第一個部署已經柒左,比波蘭入左球,而之後好彩哥倫比亞幫手入波, 變成叫緊糊出線
點解仲要用堆體能下降+攻唔起既人去博攻呢 分分鍾輸個反擊就收皮
第2個賭博好合理 ，第1個就真係幾博

5毛黎

韓狗入侵日本

我有屌到日本仔, 但咁樣做係正常, 唯有希望另一邊入一球等佢地有報應, 結果無

利申半場買左1/1.5大

班柒頭想剌激不如去玩過山車喇 睇乜撚野波

Fifa 咁

咪囉，仲有唔可以拎黃牌，唔控球在腳一唔覺意比人攻到入肉咁點守呀！

晒氣啦，班人一開始淨係屌日本第二點，到屌到咁上下唔夠人講，先開始扮野屌埋第一點，根本為反而反。

其實唔應該賭第一點，點會有人將主動權比對手？

不過而家咁樣出線我都覺得係堂堂正正，你個玩法係咁樣計分。

其實都係難睇在最後十分鐘係後邊猜（仲搞到波蘭個球員換唔到上場 ） 對面波蘭又唔想逼
其實可以參考返10年西班牙對智利咁 兩隊都係可以同時出線 不過入/失多粒都有危險 後邊十幾分鐘都係猜下猜下 不過叫做每人輪流踢下無咁難睇
唯有希望日本十六強賽打返正常水平啦

唔講唔知以為個個都係教英超 西甲

踢波好過美斯先可以傾波

班垃圾賭波
撚識咩
佢地只不過係買左邊隊所以想邊隊入

屌日本=賭波

輸錢唔屌 唔通屌自己ON99買日本呀
最嬲係佢輸夠12個角球先黎猜 撚到我狗咁

佢地賭日本入波
點知日本守
所以屌佢地

好彩塞入唔到多球
到時1:1兩邊一齊猜波 博你日本入唔到
你班日本迷 唔屌到人地飛起

不過都恭喜有亞洲隊入16強

日本人屌日本隊
香港人屌日本人

香港人
去二次旅行就自己有份，支那式共享大東亞榮耀

其實保留體力都係好正路，前2場踢到盡晒力
就算比日本入多球和左保證出線去到16強一樣無體力收皮

直接反映左連登仔幾on9
自己鐘意既野不斷玩借口死撐
笑撚死人 連自覺都無點進步啊傻閪

係屌都屌第一點啦
第一點真係柒咗，失咗波，因時制宜出現第二點嘅情況，我又唔覺得有問題

連登仔不嬲都是雙重標準賤種狗

曼聯西布朗平時都係咁踢架啦
又唔見佢地屌

圍威喂啫，唔係點埋堆先

睇咗咁多頁，最想強調哩樣嘢
你出後備輪休，但班後備又咁廢，得4分未穩陣出線
有人話上場同黑人搏得太盡，但我覺得幾歹都出埋哩場捱埋佢啦
所以我係屌緊教練on9,唔止屌佢哋hea踢

你又知佢地無屌？

大撚把人屌鳩v92同摩狗踢法悶到仆街都叫冇屌
到底邊個先係忽然球迷

椰子鳩斬，on92鳩猜，摩狗泊大巴
曼聯黑暗五年

認真我未見過有人讚摩佬踢漂亮足球
反而崇日真係成日突個龜頭出黎j武士道精神

唔會,規例上容許,咁都接受唔到唔好睇波啦

佢地唔睇歐聯人地點樣守輸

其實要屌，就屌坐地下個件，做戲比 d 精神都唔專業

史摩寧踢咗咁多年獌咪一鳩樣柒下柒下
都唔見得有進步過

其實你知唔知人地隔離個場和左就出局嫁啦

咁係咪如果對面黑入返一粒日本又可以即刻追返粒先？

忽然___
西布朗?咩黎架?食得架?

佢變咗陣同用唔同人打先咁差姐，同埋我屌佢係太老定賽前安排好差，你話一開波就係泊大巴冇問題，係完全唔知佢做緊乜

走上線要打英格蘭 比利時 有得贏做咩唔贏先

日本不嬲唔係咩一線隊 打多個贏哥 和到塞 唔多唔少都有d運 同波蘭對攻點睇都大機會失多球 相反哥倫比亞算足球勁旅 贏緊粒輸返點睇都難d啦

根本就好撚簡單
日本有主動權，黑鬼要追和先出線
自己就守和都出線，
咁個重任緊係交比黑鬼啦仲自己去博入波咩

咁最後隔離有無入？

是

結果黎睇緊係冇野嫁
試吓如果佢地咁樣出局會唔會俾人屌死

所以就係博，而日本博贏左
勝王敗寇，博到就係英雄